[官員犯法唔告] 律政司漠視通訊辦非法搜證 民間電台獲放生

民間電台台長曾健成（阿牛）涉嫌非法廣播而被起訴，揭發律政司水平低劣導致「檢控大漏洞」！案中兩名被告原被通訊事務管理局辦公室（通訊辦）票控三罪，但辯方在案件開審後發現重大檢控失誤，原來通訊辦職員本身並無官方豁免權，在接收非法廣播時亦涉觸犯了《電訊條例》，屬非法搜證兼自招入罪，惟代表控方的律政司竟懵然不知。案件昨在東區法院續審時，律政司決定不向涉嫌違法的通訊辦人員發出豁免起訴書，作為控方證人的通訊辦人員因此亦拒絕出庭作供，裁判官最終裁定案件表證不成立，兩名被告當庭獲放生。

非法搜證都唔告, 有檢控權大撚晒

好似係會照告 果三個避孕套先唔肯做證人(=自首 )
先放生左阿牛

抵啦

阿牛保釣，有利用價值

律政師可以淨係告通訊辦非法搜證, 點解唔告

係律政師差左？
定辯護律師勁？

律政司阿頭自己都犯法